鄭松泰：在瘟疫政治下，保持頭腦清醒就是絕對優勢，如果你沒頭緒，趁這幾天氣溫下降，任北風吹吹腦袋。

鄭松泰：
在瘟疫政治下，不少人暫停或擱置業務或工作計劃，甚至放棄「生活」；慶幸的是我身邊的朋友，大部分都不是那種「傷春悲秋冬恨雪」的人。
在世道紛亂的時代，保持頭腦清醒就是絕對的優勢，如果你早有想法，去吧，去闖自己的一片天。
如果你沒有頭緒，趁這幾天氣溫下降，任北風吹吹腦袋（當然要注意保暖唔好病），想清楚這兩年的執行方案，為最壞的狀況做最充分的準備。天佑義民。